一人一個玩家勁toxic嘅遊戲

我先，一定係CSGO

成日冇手氣就俾人屌。

lol

手感呀話?

本人on9打錯